# エスコフィエ『フランス料理の手引き』新訳プロジェクト

* 原稿は pandoc markdown 形式
* pandoc により pdf と epub フォーマットで出力
* 拡張子 .pandoc は Emacs の pandoc-mode 設定ファイル

このプロジェクトの中間ファイルおよびのその成果物については、日本国の著作権法にし
たがいます（不許可での複製、改変、配布を禁じます）。
